# Funciones de este VIMRC #

## Color de esquema ##

Con el fin de solo afectar a gvim se ha creado el archivo .gvimrc
en éste caso se selecciono como color de esquema el *darblue*

Att: Johnny Cubides
grupo pinguinoTux
